其實輸波就要屌7人嘅文化真係好on9

D球員好似同你地有仇咁

輸唔起？

唔係 比賽有贏有輸
有乜何謂
但d球員輸咗波好似要死全家咁
痴線

波台係公開抽水啦

咁撚認真做乜